政府宣布收緊防疫措施 足球、籃球限最多2人一組！

兩個人踢波

1打1

兩個人踢足球

好基

佢索性封撚左個場冇咁嬲

車里龜呢

打打下有人過嚟點

鬥波有咩問題

又唔會22 個人追住粒波

我2打2 2打2咁
Total 4打4
你點執法？

你話呢

位位罰幾千

上次比藍絲屌準2人但唔開公園，樓下公園都去唔到唔合邏輯，好慘

所以出呢個ON9 措施

1 on 1

跟隊唔該

屌你老母, 又唔係有踢波群組.

練12碼

2個人玩乜撚

一個守龍門 一個射龍門 啱啱好

2個人踢波定互渣波呀

兩個龍門 等人開波

藍球都講得通 2人足球

邊個打贏邊個話事

打羽毛球囉

玩足球機

我屌呀我唔識佢架喎

幾時返工要罰錢

屌你老母港共
放啲撚樣入香港又唔check
爆就賴落市民到
除咗返工之外乜鳩都封晒

兩個人互射兩次岩岩好

係屋企踢fifa 2K好過啦
on9

可以互射十二碼

互射十二碼

除進行隊際運動外，每個小組不 得超過 2 人
進行隊際運動時，每個場地/球 場上的球員及裁判人數上限，應 遵照相關隊際運動的比賽規則

邊有人會跟

2人一組，但十組人

朝令夕改
都似係籃球足球要收皮

兩個守龍 互bam

其實都係好含糊

2 vs 2 互射 大家唔好過半場

足球機 ?

依個措施幾好笑

互爆玻璃樽 直至得返2個人

姐係街場唔會封？

呢個仆街政府諗d嘢 真係唔係智障都諗唔到出嚟

志偉和泰來

足球機

香港甲組足球機聯賽

兩個人仲踢波？梗係互含啦

跳舞豁免

強仔 同 強仔爸爸

跳老舞2個人夠 跳舞群組又贏

兩個人互射呀

不如限埋性交只準兩人一組

踢完自己守返 屌

兩個人霸住一個足球場，念起都興奮

已經有波台狗遵守最新防疫措拖

只準用眼神防守

1 on 1 ?

政府諗埋啲野都弱撚智
聽日就實行
但直到而家打電話落康文體育館問佢地究竟羽毛球可唔可以雙打，乜柒野叫一個小組
完全無人答到
出埋啲指引又1999無人明佢想點

糖黐豆

可以一男一女踢架

我都係以為跟呢個
最多場外聚集分返開

唉都係等Offical消息出至算

練反動蹴速迅炮

咁22個人擺11個波咪踢得？

學識左右互搏可以2v2 咁踢波 or打籃球

街場當唔當比賽？

打到一半會有一隊狗圍鳩你

昨日公報時先話鼓勵身心健康，唔關體育館

你咁樣限死兩人一組想點呀

好心跟返上次限活動人數上限咪佳大歡喜

即係冇限幾多組?

二人足球真係唔知點踢 兩邊各一門將已經二人

籃球嘅 10個人 free for all

不嬲踢開人盯人 2個1組

有咩同法官講

2條囡互渣波。。。

二人三足

2打2係咪都叫2人1組
個啲對面隊喎

應該限制1.5米距離就算
一有人搶波就叫佢行開啲

到時咪又有人屌想自己一個練下波都唔得
一個人都會傳染啊咁樣

屌家下連做運動同娛樂既權利都冇 香港人慘過做隻狗

無得多人運動啦

可以係球場上屌個波個氣孔

分十一組

1 on 1囉
Freestyle都係咁

即係可以 2打2打2打2打2？

足球點2人?
一個射一個做龍呀？
屌
我估政府成班都唔撚睇波

互射12碼

瘋狂射12碼

二人世界盃

[眾籌] 希望蘋果, 立場及各大小網媒可以接收全部有線中國組總辭既記者

每次搞親呢d所謂防疫措施 搞到我都好想辭咗份工做外賣仔算 屌你老母 封撚到行出街0娛樂 又唔撚係lockdown 次次一定落黎 過兩個月又黎過 仲要每次都借故推健康碼呢d監控

離地到點先可以講得出足球最多2人一組封撚左佢算啦

Gym場 係唔係只可以兩個人

根本痴線
比賽就可以十幾廿人繼續
但唔係比賽果陣要兩個人一組

應該係跟呢份嘢呀？
所謂2人一組係講緊喺場邊咋？

樓下籃球同足球場一早封左

其實只係兩個改變:
1.（ 除進行隊際運動外）4人變2人
2. 觀眾席要關閉

所以如果之前可以踢波打籃球，而家都應該仲可以

之前:

而家:

馬賽
Vs
波圖

今次真係二人世界盃

好撚反智

病毒同球員傾掂數，只要1 on 1就唔會出來感染

扑嘢最多幾多人？

Pin 呢個啦

啫係可照打全場 足球/籃球 啦

呢次籃球贏左

可以玩12碼，死球

二人麻雀

但呢個垃圾政府朝令夕改
今朝睇PDF我都係咁既理解
但去體育館問，職員都答唔實我

踢2-2-2-2-2陣式咪得囉

射12碼啦

戴志偉／大空翼 都可以一個人玩足球啦 2個人夠嫁喇

肥屍要收告票啦

係禁區外無人射得入我既

咁要有兩個波

籃球 => 重可以 1on1
足球只可以玩射龍門.

2個人1組 係咪可以2打2？ 各1組

互射對方

戲院 一場歡喜 一場空 又停了

幾時禁141？

叫啲狗去球場做野囉 睇下有冇人圍屌你

即係man mark

無得聯防

屌你兩個人踢波
返屋企玩FIFA啦不如

即係1 on 1 然後8個人跟隊

唔係你死就我亡

開又屌 唔開又屌
不如唔好抗疫啦 爆又賴政府 控制又賴政府
我連登仔贏晒

史奈達/肖俊光：咩話？

點解唔直接封左個球場
政府是咪on9?

傾掂左1 on 1
5 打 5 都唔傳染
但4 打4
3 個人或以上走form 練波就傳染

fake news?

自由龍 攻門守門集一身

上兩個月咪試過囉

帶部ps5去玩fifa

好似啱啱update咗份嘢

睇下律政司告唔告

我屌，其實係唔係假新聞黎
有時真係分唔到

足球場咁大塊地只可以有四個人踢

打贏後罰單

友誼波

搵極都搵唔到出處

波照打

跟隊當唔當第3人

幾時地鐵限2人一卡呀

真係好撚on9

二人三足會唔會一跳成為最熱門運動

真係鍵盤戰士
屌狗？唔撚拉你都偷笑

研究埋新賽例申請奧運啦

2打2打2打2
破解！

2人一組 打波要2組人2team人
姐係可以2打2？

Yes sir 乜依家做狗真係冇野做？咁得閒上連登

戲院又祭旗

柒婆：無人同我玩，大家都唔洗旨意有得玩

PPRB新玩法係白色恐怖？

三個肥婆都冇得學踢波lu

屌閪都限兩人一組

其實呢封唔封都冇所謂，乜大片都唔會上咁濟，上果d 真係爛片多

轉去打羽毛球

要告鳩你嘅話你一條毒撚企喺度都告你架啦

籃球只可以1on1?

Volta football

.........

2打2打2打2打2 鬥全場

咁我一百人兩人一組猜波 每組隔1.5米又點計？

係得呀
問題邊個會咁做呀

人釘人作為一組

踢乜呀 直接上房打友誼波仲好玩

你要有11個人波在場咪得

有11個波在場，踢走咗姐

籃球冇咁細個場又係兩個人，足球咁大個場又係兩個人？

除左番工 乜撚都唔準做

戲院又祭旗好似未出現過戲院群組

Mark人要1.5米遠 我死守籃底 你只可以射波 你一上籃即刻罰錢

互踼對方春袋個波

毒撚最愛

兩人

係咪即係咁, 咁我返屋企打機算, 都係兩人對戰

屌你老母， gym咁撚高危唔封， 封我地籃波???

運動場封唔封? 入面洗唔洗戴罩跑步?

兩人世界盃
twins走得好前

兩人一組咁比賽
換言之上限4人

popo: 有咩番差館先講

政府算係咁

仲未大家約出嚟打友誼波

希望班足波籃波毒撚好好珍惜

政府算係咁

仲畀大家約出嚟打友誼波

希望班足波籃波毒撚好好珍惜

你仲覺得個政權會同你講條例？仲有灰色位走？
依加睇你唔順眼係搞9你又吹得佢脹咩

互練反動蹴速迅炮?

開個角球出黎自己係門前接返再頂入去
傳說中既野原來係現實係會發生

咁咪幾好 強仔唔洗再對牆踢波

足球就係朋友

爽

222 陣式 一邊可有4組

404 not found

射12碼都夠玩嘅

熱鬧的國歌 在球場中廣播
像伴奏著 我二人在探戈
後衛得你麼 如何妨礙我
就算單刀應戰 亦從沒怯懦

點解唔限做愛只限二人不準多P?

11人場當5人場咁踢 包保1on1咁

排球係咪又冇得打

仆佢個臭街 陰d 陰d 改？

政府偷偷改了

占呢？

擠牙膏式抗疫，含撚啦香港政府

呢家即係點? 波友做錯啲咩? 想踢個波都比政府玩殘

咪就係玩撚囉

係 1 on 1 呀

垃圾政府,係咁撚改, 到而家都未落實究竟點介定小組
聽日體育館班職員肯定比人屌到屎忽開花